其實係呢個奴性咁重嘅地方同人講自由真係冇撚用

唔係特登想講晦氣說話 但係真係好多人做左太耐狗 做到比政府控制晒都已經唔當係咩 再加埋呢個係一個睇錢開眼嘅地方 阻到人做生意已經比人屌到仆街 所以呢個地方真係冇撚用 有能力走就好走啦

第一次覺得活狗有腦
g持

煩阻一阻你少少位

同埋幫手share去facebook各大group

平時我都唔係太理政治 但係呢單嘢就見到幾多人無視呢樣野 眼見啲人唔係用和平嘅方法去表達自己意見就話啲人痴線嘅 又冇諗過個源頭導致呢樣野係因為個政府 跟住又話政治唔關我事/唔係咩都唔好理 呢個態度去睇野真係覺得呢個地方無希望

有冇去行先

我去行左少少加影相(唔係打卡)

明白 都g持你啦 今次